22:40香港仔海旁船痴磚

屌你有無咁驚呀

呢d膠水真係完全冇用

我係佢地都唔痴咁實啦、你地唔掘晒出黎佢下次仲邊有得開工

岩呀 開稀d 料錢又食一浸 wa 屌你呢d 就襟撈

真係on99